# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-10 03:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-10 03:39+0800\n"
"Last-Translator: CopyLiu <copyliu@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: inc/dom-chrome.php:515
msgid "@ship Drake | Tengu @tags missile-boat"
msgstr "@ship 幼龙级 | 金鹏级 @tags 导弹船"

#: inc/dom-chrome.php:516
msgid "@shipgroup Cruiser -Strategic -Heavy @dps >= 500"
msgstr "@shipgroup 巡洋 -Strategic -Heavy @dps >= 500"

#: inc/dom-chrome.php:517
msgid "@tags -armor-tank"
msgstr "@tags -甲扛"

#: inc/dom-chrome.php:518
msgid "@dps >= 400 @ehp >= 40k @tags pvp"
msgstr ""

#: inc/dom-chrome.php:519
msgid "battlecruiser @types \"stasis webifier\""
msgstr ""

#: inc/dom-chrome.php:520
msgid "@tags cheap low-sp @estimatedprice <= 10m"
msgstr ""

#: inc/dom-chrome.php:521
msgid "battleship @tags pve|l4|missions"
msgstr ""

#: inc/dom-chrome.php:555
msgid "Go!"
msgstr "搜索"

#: inc/dom-chrome.php:562
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: inc/dom-chrome.php:600
msgid " Only show loadouts "
msgstr " 只显示装配"

#: inc/dom-chrome.php:602
msgid " can fly"
msgstr ""

#: inc/dom-chrome.php:616
msgid " only show "
msgstr "只显示"

#: inc/dom-chrome.php:618
msgid " loadouts"
msgstr "总共装配"

#: inc/dom-chrome.php:628
msgid "Search loadouts"
msgstr "搜索装配"

#: inc/dom-chrome.php:628
msgid "Filter loadouts"
msgstr "筛选装配"

#: inc/dom-chrome.php:706
msgid "Showing rows %1-%2 of %3."
msgstr "显示第 %1 - %2 条记录, 总共 %3 ."

#: inc/dom-chrome.php:768
msgid "go to previous page"
msgstr "上一页"

#: inc/dom-chrome.php:773
msgid "go to first page"
msgstr "第一页"

#: inc/dom-chrome.php:810
msgid "go to next page"
msgstr "下一页"

#: inc/dom-chrome.php:815
msgid "go to last page"
msgstr "最后一页"

#: inc/dom-chrome.php:887
msgid "Go to the home page"
msgstr "返回首页"

#: inc/dom-chrome.php:888
msgid "Create loadout"
msgstr "新建装配"

#: inc/dom-chrome.php:888
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: inc/dom-chrome.php:888
msgid "Create a new fitting"
msgstr "新建一个新装配"

#: inc/dom-chrome.php:889
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: inc/dom-chrome.php:890
msgid "Import one or more fittings from various formats"
msgstr "导入一个或多个装配"

#: inc/dom-chrome.php:891
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: inc/dom-chrome.php:892
msgid "Quickly convert fittings from one format to another"
msgstr "转换装配文件格式"

#: inc/dom-chrome.php:896
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/dom-chrome.php:902
msgid "Moderation"
msgstr "管理员"

#: inc/dom-chrome.php:980
msgid " new notification(s)"
msgstr " 条新消息"

#: inc/dom-chrome.php:984
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: inc/dom-chrome.php:990
msgid "Terminate all my sessions, even on other computers or browsers"
msgstr "退出所有会话"

#: inc/dom-chrome.php:1002
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: inc/dom-chrome.php:1005
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: inc/dom-chrome.php:1006
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: inc/dom-formatter-loadout.php:203
msgid "(no tags)"
msgstr "(没有标签)"

#: inc/search.php:25
msgid "relevance"
msgstr ""

#: inc/search.php:26
msgid "creation date"
msgstr "建立日期"

#: inc/search.php:27
msgid "name"
msgstr "名字"

#: inc/search.php:28
msgid "ship"
msgstr "船只"

#: inc/search.php:29
msgid "ship group"
msgstr "舰船类型"

#: inc/search.php:30
msgid "author"
msgstr "作者"

#: inc/search.php:31
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: inc/search.php:32
msgid "score (votes)"
msgstr "分数(票数)"

#: inc/search.php:33
msgid "number of comments"
msgstr "评论条数"

#: inc/search.php:34
msgid "damage per second"
msgstr "DPS"

#: inc/search.php:35
msgid "effective hitpoints"
msgstr "有效HP"

#: inc/search.php:36
msgid "estimated price"
msgstr "估值"

#: inc/search.php:42
msgid "or newer"
msgstr "更新"

#: inc/search.php:43
msgid "exactly"
msgstr "相等"

#: inc/search.php:44
msgid "or older"
msgstr "更旧"

#: inc/search.php:50
msgid "in descending order"
msgstr "倒序"

#: inc/search.php:51
msgid "in ascending order"
msgstr "正序"

#: src/main.php:66
msgid "Quick stats"
msgstr "统计"

#: src/main.php:75
msgid "loadout"
msgstr "装配方案"

#: src/main.php:75
msgid "total loadouts"
msgstr "总共装配"

#: src/main.php:76
msgid "fitting"
msgstr "装配种类"

#: src/main.php:76
msgid "distinct fittings"
msgstr "装配种类"

#: src/main.php:77
msgid "fitted module"
msgstr "已装配装备"

#: src/main.php:77
msgid "total fitted modules"
msgstr "已装配装备"

#: src/main.php:78
msgid "dogma context"
msgstr "dogma 实例"

#: src/main.php:78
msgid "dogma contexts"
msgstr "dogma 实例"

#: src/main.php:81
msgid "account"
msgstr "账号"

#: src/main.php:81
msgid "accounts"
msgstr "账号"

#: src/main.php:87
msgid "verified account"
msgstr "已验证账号"

#: src/main.php:87
msgid "verified accounts"
msgstr "已验证账号"

#: src/main.php:92
msgid "total reputation points"
msgstr "声望点数"

#: src/main.php:93
msgid "active user"
msgstr "在线用户"

#: src/main.php:93
msgid "active users"
msgstr "在线用户"

#: src/main.php:104
msgid "Common tags"
msgstr "常见标签"

#: src/main.php:133
msgid "New fits"
msgstr "新装配"

#: src/main.php:152 src/main.php:181
msgid "No loadouts yet! What are you waiting for?"
msgstr "没有装配! 请立即新建一个!"

#: src/main.php:158
msgid "Browse more new loadouts…"
msgstr "浏览更多装配方案"

#: src/main.php:169
msgid "Popular fits"
msgstr "人气配置"

#: src/main.php:187
msgid "Browse more popular loadouts…"
msgstr "浏览更多人气配置"

#: src/main.php:198
msgid "Flavors of the week "
msgstr "本周最佳"

#: src/main.php:199 src/main.php:248
msgid "data from "
msgstr "数据来源:"

#: src/main.php:247
msgid "Popular alliance doctrines "
msgstr "联盟装配"
